話何君堯鼓吹暴力既連登仔平時講開d咩

忽然間咁有口德 平時又死全家又盛

殺人呀傻閪
高登都拉過幾件啦

連登仔不嬲贊成殺晒d大陸人南亞狗

不要分得那麼細，何君堯同連登仔一樣係藍絲底

問題係佢自相矛盾

賣港賊死全家

newlife五毛起底

連登仔係人都知得把口
何君堯唔同，上屆選舉發生過咩事個個都仲記得啦

知唔知香港on9協會個主席鴻福郎

當年網上聲稱同8歲女童口交

就判左監呀有案底